FACEBOOK證實 警察篤灰Whatsapp戶口因違反用戶守則全部被封

【逆權運動】涉違用戶守則 Facebook證實警WhatsApp篤灰熱線全封

吓？玩完啦

唔怪得知今日唔開4點大話會
驚俾人問到口啞啞

有時真係忍唔住笑.gif

香港警察 知法犯法

7到喊，班狗除左亂打人仲識咩
真係以為自己大哂咩

轉WeChat啦 柒頭

使用條款都未睇清楚
咁平時都唔知靠咩執法

犯法就有份

狗賊，全世界都唔妥你呀

同警察通例一樣

柒到核爆 洗唔洗開記招強烈譴責whatsapp縱容暴力 包庇暴徒呀

Push

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

畜狗仲唔殺去TAIKOO PLACE FACEBOOK總部?

又一力證香港警察違法違規

柒到笑

抵撚死
班狗真係戇鳩㗎喎

射催淚彈去美國啦

抵死

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

又犯法

7撚到仆街 香港警察 過街老鼠

腦殘要反 Whatsapp 喇

多謝黑警提供笑話

算你FB朱西快手, 唔係懷疑你勾結外國執法機關

笑死

諗依條屎橋個on 9 警犬應該又會返工受靶

口講就係法

員佐級幾時出信屌facebook?

推

咁快玩爛㗎
林大總統仲唔快啲越洋拉朱西八格入狗屋打柒佢？

我仲想同佢玩face time

咁快打柴

英文架識閪睇咩
同埋佢地連自己本警賊通例都係拎去墊凳架咋

正呀

抵制FB用weipo啦

又一國際醜聞

咁快

笑話

用wechat算啦

舉報埋佢個fb,暴力組織

真知法犯法

抵啦

得罪講句
唔講真係唔知今日無咗

早幾日見到呢度有個po，有巴絲睇左whatsapp用戶守則，話篤灰熱線有違返，叫人集體report，唔夠幾日，FB就郁手😆😆

好人好姐點會封 一定做咗衰嘢

用we7啦

仲以為因為收到好多驚悚圖片添

豬閪唔奶共嗱

傻西

咁快玩完

點解香港班官同狗做咩都柒過人

仲衝出黎柒咩

都係多得一眾連登仔幫手
下次用科技產品前上黎開post問左我地先啦

用wechat la

班賤種警犬真係以為全世界都要買佢地怕，真係垃圾中既垃圾

柒撚到

好彩有逐個number report

Bravo!黑警以為全世界都係佢, 工具背後的公義全部唔駛理

Pish

香港警察 全球最大既笑話

完

push

我真係恭喜你呀

點解唔開we7

呢d咪叫**知法犯法**囉

用WeChat啦

Whatsapp本來就嚴厲禁止玩呢味野
班狗真係以為全世界既rule同你本狗隻通例一樣唔洗理
再講你想免費濫用人地野仲唔封鳩你
十足十大陸賤種

D字對佢地好深架
唔好怪佢地喇

好撚7

警方宣佈停用呀
關 Facebook 咩事

人無恥，則無敵

我講班驚犬

佢地違反左邊條

又暫緩

【最新】警方宣布暫停反暴力報料熱線 稱收到大量資料和坊間有很多不同意見

原來真係成班都冇睇條例直接用
毅進仔真係毅進仔

強烈恥笑

毅進仔真係唔識嫁喎

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察毅進仔
做狗 乞米

傻閪黑警

轉用wechat喇

俾人ban就話暫停

啲狗真係on撚99咁
咁嘅智商都咁高人工

「警方指由於收到大量訊息及不同意見 宣布反暴力熱線暫停」
跌落地揦返拃沙

拉朱閪伯格阻差辦工囉

佢哋偽進仔，邊識睇人地WhatsApp business 用英文寫嘅使用條款

用we柒一定唔會俾人封

好撚柒

WhatsApp講到明：

link:

係壽終正寢呀 死黑警

笑撚死人咩

平時慣咗唔睇例

轉做Lion HK

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

用飛鴿傳書啦，返回封建時代

等緊WhatsApp email回覆我封投訴信
到時我就post上黎大大把車落佢塊面度

咁快玩完 弱啲

喂 咁我啲料點啊 阿sir你死返掂佢啊

用微信咪無事囉
係要用美帝嘢
人地講規矩架

正

柒到仆街

綁落個西瓜度丟落海叫佢收野

屌你,咁都可以比港警玩嘅,咁不如納粹黨衛軍,ISIS之類亦起返個WTS群組同FB

睇完大量黑警片段唔知點寫報告

外國勢力

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

on9政府

抵撚死

其實班狗真係活係自己嘅世界
永遠都會跟上現代社會

可以_ _藍絲

咁篤過灰嘅藍絲係咪已經全部被西方國家點咗相？

7到世界盡頭

執法唔識法

朱西伯格轉死性？

唔係啊 咁撚快收皮
我仲諗住買太空卡瘋狂舉報架喎

盲字都唔撚識隻

笑左

不嬲都係執行咗先再作條法㗎啦
法律只係用嚟協助佢地執法

用we7 la!

又知法犯法

They did not read the Terms and Conditions before, and they want to be called ‘Law Enforcement’??

智將

柒到喊

藍絲快D 抵制FB, Whatsapp

咁大個警隊，十條熱線比人一次過del晒，我諗真係世界第一，係第一柒

死朱閪八力，又唔見你封成日講假新聞個D攻擊反送中嘅FB。

屌，被人封然後話自己停用
柒上加柒

唔好笑人啦, 人地娶埋華人老婆 (雖然係越南去美國)
咁有誠意打開個市場, 最後原來比人撚狗咁撚唔開fb比佢入市場
我諗而家內心怨恨值最高果個一定係佢 第時fb可能交比外人都唔比佢2個女

垃圾

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

佢轉用we7 一樣食屎

證明啲差佬唔睇例架
佢地唔撚識字架

成班弱智仔

藍絲仲唔快D拉大隊去遊行示威？

並未在一起又無從離棄

我想要send 料比篤灰熱線
依家係咪要打999 問,好緊急

柒出國際

香港警察 知法犯法
鐵證如山

廢老要抵制whatsapp未？

垃撚圾

準備去清洗fb總部未

推爆佢啦
等全世界都知香港警察有幾咁柒呀

要啲違反守則嘅"人"去做一啲要守則嘅嘢確實好難。

依家有人話俾佢哋知佢哋嘅所作所為係違反守則。

今次係facebook, whatsapp.

希望下次唔好咗簡單

柒到

咪撚再講知法犯法, 應該講

香港警賊 無法無天

希望佢可以起中共一鑊金既

抵呀

咪係囉. 用WHATSAPP 本身已經政治態度不正確. 第二, 又以為自己係全球最大恐怖分子集團, 以為 WHATSAPP 都要比面自己.

拿拿臨即用 WE 卓啦.! 可能自動送多10條篤灰 CHANNEL

所以香港警察 知法犯法 呢句係100%正確

仲死口唔認話係自己暫停

改用微訊啦蚹蛤蟈情柒頭皮
黑警死全家

熱線運作左幾多日

好撚柒呀

唔緊要喎 開we柒囉

細思極恐—港鐵有計劃逼害本地粵語人口

915

應該真係會

cctvb話啲狗收到大量資訊 停用左

係先有Facebook話要封，然後記者打去問，警方話『要了解』，之後先有警方話公布停用。

你話先後次序如何？
當中邊個有講有話？

其實狗唔用We7係咪非不為也實不能也
Send 俾AI block
Send 字都變***

講到依家都唔知犯左邊條 t&c

太柒唔敢面對

媽 好7啊

唔會啦 你地邊有用wechat

冇得繼續貼藍屍相了

我地冇啫，但係外國巴絲可以down㗎嘛

岩岩望到tvb 新聞
話警方收到唔同意見，所以停用 whatsapp
完全調轉黎講，CCTvvb 正仆街

佢地主打藍絲市場根本一開始就應該用wechat

事實證明，狗隊都係柒頭
平日好威威，一比人屌/迎頭痛擊 即時收皮

蝗警用乜鳩WhatsApp 呀，用蝗app呢屌你老母

又7出國際.. 點解唔用國產？

請關注狗方微訊公眾號

佢地真係唔識架wor

本來唔想講廢事提班狗...

笑死，想用外國科技
用we7 啦

btw 各位今晚記得出去同手足一齊慶中秋

老老實實，沒咩值得高興，
篤灰平台完全係cls，直接撕裂社會。

黑警好大可能會轉戰 Wechat，黨chat不是蓋的。
如果On9黑警咁玩法，排名跌到40名都唔意外。
智識份子一定唔咁做，不過你班mon狗既上司肯定會做。

香港popo去Facebook office 掃埸未

好撚柒 死警犬

轉用we 7 囉

7出國際

港警違規違法都慣晒㗎啦
違反fb守則濕濕碎啦對佢哋黎講

唱完歌好做實事喇香港人
連儂牆日日俾人撕要重建
手足出庭要聲援
Twitter 戰線要大家推
915遊行要人呀！

兩日 呢兩日收完一堆來自LIHKG的祝福，就比WhatsApp ban左
7到 I can't find the right word...

we7

on99

on9 popo真係有樣睇

轉用wechat lor
肯定唔會被人bam

真係同平時一9樣
乜條例都唔睇

我見團結的力量！

柒到唔敢睇

香港警察
知法犯法

勾結外國勢力(失敗)

係時候要逼到班狗開記招